［緊急］煲底需要頭盔電筒等等 而家入去嘅人唔該帶啲入去

各位巴打絲打加油
我都想留低但
小弟仲係學生
留唔倒大耐
希望大家出埋我份力
加油

戰友：我係前線記者
唔該可唔可以幫我傳開

如果大家發夢入左立會，唔好搞記者房既野。因為任何一樣野壞左，我地都幫唔到大家做記錄，唔該哂

#現場情況

推

麻煩大家幫手推上熱門

Push

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底